如我愛你你愛的他都要走

同樣犯不著哀求..🚬

又邊個技師呀..？

She's not a hooker. She's my butterfly.

又沉..

春日小雞蟲

佢一定係一個好女仔